入黎講下呢刻想食咩

想食雞蛋仔

pizza

正呀辣肉腸